{
  "id": 890436547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"152.574,6.993,152.574,6.993",
    "geom:latitude":6.993,
    "geom:longitude":152.574,
    "gn:country":"FM",
    "gn:fcode":"ADM2",
    "gn:population":995,
    "iso:country":"FM",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Nema Municipality"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "municipality"
    ],
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Nama"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Kolozsn\u00e9ma"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u043b\u0438\u0448\u043a\u0430 \u040a\u0435\u043c\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043b\u0438\u0436\u0441\u044c\u043a\u0430 \u041d\u0435\u043c\u0430"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    ],
    "qs:name":"Nema Municipality",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "statoids:area_km":"",
    "statoids:as_of_date":"",
    "statoids:capital":"",
    "statoids:country":"FM",
    "statoids:hasc":"FM.CH",
    "statoids:name":"Nama",
    "statoids:population":"",
    "statoids:statoid":"FM.CH.NA",
    "statoids:timezone":"10",
    "statoids:type":"municipality",
    "wd:wordcount":165,
    "wof:belongsto":[
        85632431
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7626970,
        "hasc:id":"FM.CH.NA",
        "qs_pg:id":694196,
        "wk:page":"Kl\u00ed\u017eska Nem\u00e1"
    },
    "wof:country":"FM",
    "wof:created":1469052115,
    "wof:geomhash":"deddcc8abdc4e772536ffefc56fca139",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632431,
            "county_id":890436547
        }
    ],
    "wof:id":890436547,
    "wof:lastmodified":1566596175,
    "wof:name":"Nema Municipality",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:placetype_local":"municipality",
    "wof:population":995,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fm",
    "wof:shortcode":"NA",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    152.574,
    6.993,
    152.574,
    6.993
],
  "geometry": {"coordinates":[152.57400000000001,6.993],"type":"Point"}
}